蓋清速離香港

派左膠咁多年 一早起晒你底

佢早就加入左國安公署

蓋青好似係紅二代

凡賴過屎必留下足跡

蓋清係天地會既人， 一直係地下工作，唔怕

蓋清 政協嚟

占啤？

Eminleo

蓋清其實係一個上百人既團隊

一網打盡了

好似呢2個字係多餘